法國爺爺既依家既情況有d似耶子

自己隊球迷叫走 其餘19隊叫留🤔

其餘19隊=迷雲=真阿
阿狗=反雲=假阿

屌你老母成班假阿霸撚左阿仙奴狗竇
等比真阿老鼠光復啦